Volkswagen 第 6 代 Polo Sport

點睇？

諗緊呢部定golf

好吸引，有大天窗，無線叉電

人地外國個dashboard係配12.3吋mon全digital

黎到香港變返analog

入門俾新牌仔玩下就得
無乜option可以upgrade

香港現貨車永遠不屌

睇完車
同睇carwow個部差勁多option
最主要個電子錶板都要閹割

THIS, is the new volkswagen polo sport

無法la, 要比政府稅
加多一萬既option, 政府就收多一萬, total 兩萬
咁已經過20萬, 無人買

19萬買GOLF TEAM 唔好?
又多十幾匹後座又大D

已落訂，依家19K有天窗+17”鈴，遲下嗰批19K冇天窗 16”鈴

得双氣袋......

買golf 好過。。。牌費一樣，大部得睇啲，反正壞起上黎維修一尻樣咁貴

不如買golf...

咁齋咁柒咁貴都買,你估入門歐洲車真係興香d咩

其實佢個價同Golf 220撞。

上星期落海運睇過，相熟sale都話Golf 22o好過Polo 230

190k買polo 不如加少少買golf啦

Polo個無線充電都幾正 190k買到呢個feature 都幾好

直三

無線充好似好慢

壞波箱喎

190k
點解我唔買golf

蚑那蝗返蚑那啦屌你老母

原來呢架野只得1000cc, 如果上到高速會否唔夠力？